個腦成日會諗好多解釋唔到既野好煩

唔知點解個腦成日諗埋人死咗之後會去邊到
死咗之後人會點
點解精子同卵子一齊就會有個人出黎
人係呢個世界上有信仰係咪真係一件好事
定係純粹心靈上舒服啲
我哋企喺度嘅呢個世界究竟係咪喺腦海呈現唔係現實黎
會唔會一切都係我哋嘅幻想
呢啲咁嘅嘢
有咩方法諗少啲呢啲。。
因為呢啲根本諗唔透所以越諗越辛苦

如果仲細個，建議諗其他野，時間可以用得好d

你需要打個飛機

廿頭啦

應該係潛水艇